支唔支持香港小姐泳衣環節改做內衣環節

講真着咗出黎又唔係要游水/掂水
着泳衣根本冇意義

只不過係着泳衣的話 女權會良心過意得去d
呃自己泳衣不嬲都係公開着比人睇㗎啦
實情塊布咪又係同內衣一樣咁細塊

既然個環節主要目的都係show身材
咁不如直接d着內衣出場
咁樣效果又震撼d性感d 觀眾又可以睇得開心d

大家認唔認同

可以即場除衫 除淨內衣

有新意，不過d港姐個樣每況愈下；每下愈放

我驚到時佢肯除，你都唔敢睇

樓下變拍賣場咁舉牌比分

點解唔除埋身體自主？

推到tvb改選美制度為止

選美當選雞咁選

青樓選花"灰"

跟本不嬲都係內衣

內衣唔正
即場除淨內衣先正

ok

港女著左衫，係好睇過除左衫

以前番東莞揀囡方法

若隱若現先係最好睇 遮d唔遮d

呢個世界真係好反智 d 三點式泳衣d 布少到仆街都可以叫健康性感 一著內衣就好似咸濕淫賤 明明性質一撚樣

就好似食豬就得 但食貓就變態同一道理

利申：有養開貓

港女: 港男選舉果陣唔著泳褲著底褲得唔得?

梗係 除左衫邊有得墊野

性愛內衣

推到8月